以非法方式令香港人民憎恨中華人民共和國政府即犯香港國安法

好多中共、港共高官都有份令香港人民憎恨中共人民共和國政府喎
即係好多高官要拉?

屌，打慣中共，打錯做中共人民共和國

你睇返原文，要勾結外國勢力先係，個個都斷章取義。

香港警察令香港人民憎恨中國

又冇打錯喎

係，打錯字但意思完全冇錯

No，唔洗拉